中武肺唔通？？？

流鼻水又乾咳咩事
17歲人。。。唔想死住

去狗屋報失同留低d個人物品先
之後去醫院

武肺少流鼻水